今日過後 記得幫「建制派」正名為「Condom派」

大白象你地護航
廿三條你地護航
送中你地護航
撤回送中你地又護航
警狗打人你地又護制
任何野你地都只係識護航
但你地有冇為過香港人護航呀？

林鄭根本就無理過你地會唔會輸到仆街
佢過多半年落台就返上去升官發財
睇你地個板都準備好比美國制裁嫁啦
同我地一齊擁抱大灣區榮耀啦Condom派

推1/10

2/10

3/10